恆管2學生涉校內藏毒被捕

據了解，恆生管理學院在本月12日（上周四）凌晨，有學生在校內懷疑吸毒，被警方拘捕。警方發言人回覆本報查詢時表示，本月12日凌晨約2時，接獲沙田行善里一院校職員報案，指懷疑有人在學生宿舍房間內吸食毒品。警員到場後，在現場檢獲少量懷疑大麻草及懷疑毒品吸食工具，並拘捕兩名分別21歲及22歲男子，涉嫌管有危險藥物。二人獲准保釋候查，須於下月底向警方報到。

恆管確認，在4月12日凌晨，校方發現學生宿舍房間有少量懷疑大麻草，即時報警處理。警方事後帶有關人士返警署協助調查。校方強調，非常重視學生操守及宿舍管理，對於任何涉嫌違規行為，都會嚴肅處理

Proud of weed

哦...恆管...捉去人道毀滅啦
8大就比次機會佢地

CHILL~

不比8大差

咁撚chill 抵拉啦

Chill

stone丫拿

知我好撚chill

去八大宿舍都搜下
應該間間都有料到

似year3 year4喎 21 22歲

屌間間u都有啦 ust好似好誇張添
恆管又會發現到又報串既

Stoned

廢撚恆管